有冇人話我知點樣可以身邊啲同學出黎

今年中六但自己班得幾個有罷
好似係平行時空咁
有冇人可以話我知點做
多數都係香洗土生土長

推

我明白dse好重要
但梓樂都斷送左佢一生
返小日學洗死

sorry 真係會死，dse/gpa>香港民主自由

中六罷課都可以係屋企溫書既

咁罷黎有乜用，翻學同罷課都係讀書

佢地罷都唔肯

返小日學出黎塞都唔肯
返到去仲要面對佢地

算啦 send多d片 新聞俾佢地
肯唔肯出呢家野
無得逼 要靠自己良心發現